女生最重要的特質是什麼？

係靈魂啊，哈利

文化,修養,品格,個性
去哂邊

男仔也一樣

Feeling

現今社會

男要求大波靚女
女要求高富帥

靈魂？Who fucking care?

通常有樣既都冇以上呢啲

岩
有樣上面個堆就會變哂質 (通常)

係樣呀 哈利
係腳呀 哈利
係對奶呀 哈利
以上三句都得

係雞啊！哈利！！

未變質果啲係邊

有樣唔需要以上呢堆野

易滿足

香港難搵小小

屌 佢好sad
但又好好笑

有哩堆野而冇樣=冇用
（女性only）

有西同埋唔好太肥

純情

樓主無樣

有閪

有大J

緊係要樣靚身材正啦